川普有望反轉獲勝連任，台灣PTT：蔡英文今次真係柒左，

唔少台仔都罵蔡英文太早恭賀拜登當選總統

是但啦，點柒都唔夠拜登柒（如果真係反cup）

菅義偉都係啦
仲話今日打電話比拜登
ON99

普京就醒了

大部分民主國家都恭喜左China joe. 得普京同屎生無恭喜。

果d為屌而屌

其實好多右派都認為冇望反轉

佢唔怕，登登不在
State Department is NOT facilitating calls between Joe Biden and world leaders congratulating him as General Services Administration continues to refuse to acknowledge he is the president-elect

冇所謂啦
佢明知侵侵大方 2016咪又係落錯注

佢咁做都係保護市民，顧全大局啫

其實蔡英文真係可以理解
兩個政黨都唔可以得失
其他國家就另計啦

話俾台仔知唔使驚啦, 拜登好快就唔記得蔡英文打過俾佢

PTT=4%柯粉圍爐區

討好兩邊嘅後果

蔡英文如果兩次都炒車真係跳樓都唔掂

今次習某好醒

牙侵好大方嘅

總統（自稱）

打俾個監躉祝賀佢

習帝知班靚做咗幾拾萬假牌比ChinaJoe做票，宜家緊係聲都唔咁聲

做件柒事，好過滅國。

又唔怪得佢，全台一家大小係佢手上做決定，一陣重蹈老蔣覆轍就gameover

ptt 都得翻啲5毛 睇嚟做乜

算啦
大人不記小人過

英法德日都有打俾Biden
要柒大把人同佢一齊柒

仲有莊漢生

PTT 韓粉天下

阿侵幫台灣都係地緣政治利益，你估為啖氣咩

acc being hacked, not me.

都係雜總最醒
因為佢估到自己班手下做嘢通常都衰收尾

跟車太貼易生意外

到時咪打返個圓場
以台灣人文化修養
無難度啦 一定得體

蔡英文先醒
你就柒
民主黨依家對中國嘅方向未明
但侵侵就擺明係相反方向
就算蔡英文得罪佢
侵侵都一定要利用佢加強亞洲聯盟實力
最多侵侵暗地屌鳩佢係閪女人

但得罪民主黨就應該真係玩撚完

可以理解嘅

蘋果都柒咗，撐唔落

唔緊要啦, 牙侵嬴番個陣咪再祝賀多次躍
BTW, 有好多國家係WHA都幫台灣出聲(美國,日本,etc)

最醒係bj

人地打左俾trump 你唔知he

侵真係贏返先講啦

小英今次真係柒左, 唔夠boris johnson咁識玩政府野

到時小英出返個咁嘅post咪得囉

有內幕

有乜唔掂？

唔通侵會因為咁送左台灣俾支那？

最多咪搵人替左小英。

雜種都好醒

又唔會點既, 只係柒左咁解

Keith囝

仲有日本，德國，加拿大全部都恭喜拜狗 ....
侵侵

如果孌童佬贏，唔知會點
如果侵侵反cup，就會繼續對中國強硬，就一定要靠照住台灣嚟牽制中國
咁恭喜咗孌童佬先

如果最後唔係joe
得罪Trump 以後唔幫拖 會點？
唔好同我講 Trump 好寬容大量
早幾日同佢飲茶佢同我講佢嬲死 english

邊度有柒？

美國國務卿蓬佩奧宣布，副國務卿克拉奇於下周五（11月20日）將與台灣展開經濟對話。

美國左膠好小器，俾我都寧得罪侵侵

係咩？若小英係受命出賀電呢？日本最奇怪少有咁快，不過全部非官方發出。侵侵都會用一招(引蛇出洞)自己本國

唔出聲住又點會得失

唔覺有咩問題

刁：仆你個街，下面啲人幢我！以為十拿九穩食到美國

其實cup唔cup得番都好有疑問
個人覺得係冇咩希望
人手重點都未必favour trump
同時要真係周到有技術問題先有得打
呢下先煩

好似係膠拿大隻度老多衝出嚟第一個柒先

因為佢地知道咩係manipulated election

你估台灣嘅外交 會大陸咁膠咩？

係囉，好多右派都講侵侵重未有路線圖點反cup

唔好講到侵真係贏左
仲有好多阻力
首先佢未有270選舉人票
再者就算佢岩岩過270票，都仲可以有選舉人失信
睇到1月先知邊個係總統
分分鐘唔係侵亦唔係敗登

小英太快衝出黎柒
何況佢本身對法律都熟悉，但今次又唔做好功課
不過Trump都會繼續幫台灣
符合美國利益

選舉人失信，我又唔怕，上次都係咁，佢照攞選舉人票；

由得佢地戇鳩鳩囉，架係自己屌

兩邊最後都唔夠270票就好睇

有機會反轉獲勝咩?天下侵粉一樣鳩

其實有幾大件事呀? 你估侵侵會為咗一個call走去撐支那攻打台灣? on9

佢緊係唔怕，做一年就退休啦

如果比侵侵反勝
邊個總統祝賀拜登邊個gg

唔覺

薑還是老的辣
包括習總
怕得罪侵侵

假設特朗普真係通俄，拜登真係支持中國
咁算唔算俄羅斯對中國之間嘅暗鬥浮上水面?

客套說話啫官場冇真心啦，同一份稿改返個人名又得了

連登有班傻仔中哂國民黨計
一齊話空心菜

本身侵都有通俄門比人查 佢咁做係對侵係利定害都唔知
國際政治野太多內幕 繼續觀望食花生
無希望無失望

佢策劃既點會唔知勝算幾大

台灣人有咩咁好修養

笑左

其實所謂「祝賀」只係應酬傳媒鳩噏一兩句
點解會被理解做押注行為?

我覺得跟風發賀電無咩問題
TRUMP政府亦都無咁小氣
POMPEO 咪繼續撐緊台灣
根本無發生 "不和情況"

到時TRUMP翻盤咪再祝賀多次囉

俄仔亞美尼亞俾人睇到係2仔底
冇能力再有咩大作為下
威脅得番咩？自己諗

侵都係求利益
點都唔會犧牲台
柒唔係重點

擺門野，就預祝咗敗登，到時未收返，賴落左媒到lo

蔡英文做得無錯
佢押美國 唔係押黨派

選舉造馬呢D野如果普京係博士級，拜登只係幼稚園級。

但其實英文真係退無可退先預祝登贏搏大陸唔打台灣 同有保護？

連登質素每況愈下

姐係以後中國做大佬，俄羅斯係契弟?

你地不如估下台灣同日本發賀電先定同肥仔奥通話先？

你話撐 不如話用最後嘅時間夾呀登上船
同台灣簽貿易默認台灣國家地位
明示美軍登陸台灣訓練國軍
你都唔打台灣
以下ff
下一步咪試下隊架美軍艦入高雄補給囉
再唔打咪變航母永久補給港
你拜登一上 抽番哂所有呀侵俾台灣嘅野嘅
重定奶共口實

因為佢地唔可以買錯，錯左都唔可以話cnn亂報

以上四個國家柒完一樣重要要拉攏
台灣？
被人拋棄就死硬

同意
如果Biden上場，
台灣人都係會屌7蔡英文無溝Biden

天地有正氣！

笑

你阿媽就柒左，連登班鬼才話英文咁做係好有政治智慧好識做架

美國大選｜約翰遜賀拜登當選聲明 暗藏「神秘密碼」

trump 冇你諗到咁小氣

話蔡英文柒左嘅其實真係唔多識政治

注係一定要落嘅
落錯注咪再落過姐
政治嘅核心永遠都係利益
只要撐台灣有著數嘅 邊個上場都會撐

咪就係
如果拜登一上任出兵幫香港
連登仔即刻做登迷啦

有咩咁柒？ 如果蔡英文打比侵叫佢認輸就話柒姐

真正 fd 子, 患難見真情

XI is my friend 原來係真

唔出聲會畀左媒追擊
日日電視出表話邊個無祝賀

其實我覺得蔡英文依個電話打得啱就真, 萬一(只係萬一)拜登真係當選, 你打遲咗真係唔知民主黨果邊會點諗, 相反侵侵就算連任成功都一定會用台灣牽制支那, 所以依個電話我覺得係打得啱, 完全係為咗台灣而打!

係外交能力
唔關修養事啦

佢似得你咁小器嘅話 應該成世都做唔到有錢佬

蔡：嘩！邊個咁大整蠱

政變核心成員之一，等你地班死忠奶到雪雪聲

罷用未呀

普京可能覺得無眼睇，點解可以造得咁樣衰

唔緊要，佢巳連任

的確唔洗咁快打電話祝賀
只要每年交兩打細路俾佢同佢個仔
萬事有得講

柒就係柒左，唔駛死撐喎

邊柒呀
我覺得醒喎
全世界都知佢撐共和黨啦
講句恭喜
侵反cup唔會同佢計較
拜登贏又connect 到

金仔都係
雜種as well

咁我又覺得英文同侵唔會因為咁而反檯
畢竟大家都有共同敵人
如果最後真係廢老登當選
英文都要諗辦法維持現有政策
先可以制衡土共武力攻台

個人認為trump呢著行得幾好
Trump一早同哂d民主國家傾掂數
叫佢地見到拜登比人大肆報道當選
就算未正式當選都恭賀左先
唔係又點設個局黎一鋪收民主黨皮

其中既利弊 自己諗
你見北韓同俄羅斯就知
而中國身為始作俑者
邊敢出面再衝出黎柒
等trump正式連任之後
有排比人續樣清算

習總仲怕咩？

佢同一封信都多謝咗侵侵啦

deep state完全控制媒體之後
唔駛再驚中共黑材料把柄
預咗佢哋隨時反咬
唔可以淨係支持拜登

本嚟放棄（睇拜登上台點樣俾賀錦麗、民主黨既得利益者同民主黨激進左派食住），而家共和黨人+侵咁講反而有啲希望

屎生驚激嬲侵侵，啲南海建築整左十年用左好多錢

本嚟放棄（睇拜登上台點樣俾賀錦麗、民主黨既得利益者同民主黨激進左派食住，想激到阿Joe心臟病發升仙，之後到流晒口水嘅賀錦麗上位），而家共和黨人+侵咁講反而有啲希望

仲有金仔

又打飛機？

而家已經係

佢求神拜佛希望侵侵大人不記小人過，唔係含撚都唔掂

柒咪柒lo，最緊要同美國關係好，做契弟都無所謂啦

多數侵 << 侵睇到 繼續撐台灣
恭賀登<< 冇話支持登 只係唔得罪佢

侵當選先講野啦on9

極權體制情報能力強
知道既野梗係比其他人多

又唔係得佢一個咁
個個都係咁就唔洗擔心啦

咪係，咁快笑定
我唔覺得保守既法院會推翻選舉結果
啲左膠黑命貴肯定出黎暴動

其實你掉轉左講

美國係唔可以失去台灣 過去對佢再冷淡都要保護佢 因為佢係防中國海上勢力最重要關口

相反 如果佢討好侵 聯合國都返到去 而再討好民主黨 民主黨都視中共為首要

嬴左有1萬 輸就輸10蚊 小英咁都唔賭係蠢

你概前題係共和民主兩黨有共識係制衡中國
依家冇人知民主黨想點

所以先有china joe 呢個美名

Cctoy一見有少少機會就打曬飛機
論炒車次數佢地認第一無人認第二

民主黨想點都好, 佢都唔會放棄日本, 失去台灣, 日本領海就危險, 中共絕對可以保圍日本起人工島

所以就算民主黨想放棄台灣, 日本都唔會放棄台灣

台灣對美國防線好重要, 西太平洋都係睇佢, 所以當年咁親中, 美國都無放棄台灣

今日台灣勢已成, 本土已經唔會輸, 九二共識同一國兩制果D已經玩撚完. 小英其實做錯左, 佢all-in言出必行的阿侵, 就算佢唔係總統, 共和黨都會支持佢, 有日總可以返去聯合國

all-in 民主黨無用, 因為再親, 民主黨同中共仲親. 在globalists眼中, 台灣個價值一定低過中國

以為民主黨本質同共和黨一樣, 絕對係一個巨大錯誤

終於有人可以超越關家姐

其他國家冇諗過做馬原來可以咁大規模

侵侵係咪都會支持台灣架啦

點會因為一兩句說話有所改變